匯控 ： 董事會將於公布今年全年業績或之前重新檢討派息政策。

滙控：策略計劃於疫情下仍進展良好

滙豐控股主席杜嘉祺在股東周年大會聲明中表示，集團為改善效率、削減成本及注入新動力的策略計劃在新型肺炎疫情下進展良好，儘管今年首季發生種種事件，仍然逐步達致預期效果。行政總裁祈耀年表示，已開始整合批發業務的中後勤職能。零售銀行及財富管理業務，以及環球私人銀行業務的合併工作亦進展良好。集團將持續投資數碼轉型計劃。至於裁員計劃就會暫緩。祈耀年提到，疫情下已撥出80億英鎊支援英國工商客戶，並為香港企業提供超過300億港元即時流動資金援助。集團會繼續檢討及修訂援助措施。集團亦已提供2500萬美元成立新型冠狀病毒慈善基金，又捐出1500萬美元支援全球援助及經濟復蘇工作。杜嘉祺在聲明提到，理解取消派息令很多股東非常失望，對股東及他們的家人、業務受到的影響深感抱歉，非常明白大約40%的股東都是小投資者，很多都直接或間接倚賴股息作為穩定收入來源。董事會將於公布今年全年業績或之前重新檢討派息政策。

2020-04-24 20:12:30

減硬派息

改用派息比率做指標啦

反正都唔夠盈利派0.1usd per q

好心派0.01施捨俾D人啦

不如派負股息，都算有派

負10蚊。除淨加番10蚊俾股價。派息日大家俾番十蚊出黎

重返百五蚊不是夢

結論: 以後不穩定派息

係咪姐係供股？我有冇理解錯

仲大鑊，0.1usd成絕響

支持再撚多班小股東一次 檢討完唔派!!

如果而家供股，班廢老會唔會爆血管

其實年年都派個個額，已經係等於減派仲buy

係供 但變左季供

loop loop loop 大法
唔知佢哋點呢

匯豐搞唔掂派息一定執硬笠, 肯定香港全民掟貨換馬.

每季20供1 包你股價向上......一日咁多

2500萬美元成立新型冠狀病毒慈善基金，又捐出1500萬美元支援全球援助及經濟復蘇工作。。。
屌你老母
攞香港人啲錢貼英國